% @Difficulté 2/3
% @Source Syracuse
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
\begin{exercice}[Source=Syracuse]
Un escalier a une hauteur totale de 255~cm. Chacune de ses marches a pour hauteur un nombre entier de centimètres.\\Sachant que cette hauteur est comprise entre 13~cm et 20~cm, calcule sa valeur ainsi que le nombre de marches.
\end{exercice}

\begin{Solution}
Deux possibilités :\\
Pour 15~cm, il y aura 17 marches et pour 17~cm, il y aura 15 marches.
\end{Solution}